美將截斷中共和伊朗間軍火交易

2020年10月28日，因為聯合國對伊朗的伊朗武器禁運條例，將在這天「過期」 。武器禁運條例失效，意味著伊朗將具備出口武器設備給他國，以及引進先進武器的資格。

8月31日蓬佩奧接受了WMAL-FM電台的採訪，被問到伊朗與中共正在考慮建立25年的戰略夥伴關係，這將如何改變世界的格局？

蓬佩奧回答，中共在伊朗有一些重要利益，「世界上兩個最嚴重的基本人權侵犯者臭味相投，這個一點都不奇怪。」

聯合國廢左 好采世界仲有美國堅持住

美國上緊火
咩伊朗 北韓而家都收晒皮
唔敢玩野

唔該借個位嚟

實用 post ,樓主可唔可以置頂？唔該曬

真係想保護自己同埋身邊嘅人？即刻入嚟睇吓!

[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全